[無力感] 教師，算唔算係香城online最廢嘅職業

教師算唔算係香城online最無用嘅職業
上前線打怪：文弱書生，唔夠戰鬥力
冷氣房軍師：唔識，費時老點人
文宣組：電腦唔叻，唔識改圖執圖
啟蒙小朋友：放緊暑假，同學生無乜接觸
連5/8想罷工都做唔到，因為放緊暑假

到底老師呢個職業係唔係香城online無角色
唔通唯一做到嘅只係課金？

唔好負評我先，我只係想問連豋仔女，我自己可以做到啲乜
求屌醒

連登巴絲唔該指點，老師宜家應該擔當乜嘢角色至啱

覆都無覆人，我都係摺埋收皮算數

唔好自己問人地有咩做到
自己盡力搵野去做
最基本係圈子表態 個人行出嚟已經好夠
利申 社畜

行出來已經好有用啦

幫手關心下學生
買下玩具俾佢地玩咁
好Warm㗎

你自已都講左咁多點出來 :
打又唔夠人打
又無行走江湖經驗, 街頭智慧唔識
做文宣又唔夠年輕黎
啟蒙小朋友，罷工都做唔到.......

得罪講句，係香港地做教師都幾廢

首先睇下你教咩科都好關鍵

人工高課下金 買下裝都好
另外睇你fb ig 本身有冇add學生/舊生

咪on9啦 612通識老師盲左 仲俾人告緊暴動啊

向外發表你嘅睇法
唔好唔記得 教育界係知識份子
請好好利用自己嘅專長
世上冇廢嘅職業 只有廢人

大把教師發夢

以身作則，教好我地既下一代。

有出黎幫手撐下場都好呀
有埋玩具比手足就更好
齋係依兩樣已經幫到好多架啦

超勁喎

冇啲有良心嘅教師，今日邊有咁多細路識行出嚟

作為一個普通人咁參與囉
其實咁多職業入面 都係補職 記者係OP啲姐

七區集會呀

教師一表態就工都冇埋
一表態就畀何妖共狗投訴炒人
上堂講太多又畀藍絲學生報串

通識比人食死貓都唔出聲 屌

多你一個已經好多

咁有無每次遊行都出黎？
既然暑假，得閒既就落去買gear既地方，接觸下前線，幫到手既就幫

行岀黎課金買物資

上前線打怪：文弱書生，唔夠戰鬥力
冷氣房軍師：唔識，費時老點人
文宣組：電腦唔叻，唔識改圖執圖
啟蒙小朋友：放緊暑假，同學生無乜接觸

咁係你本人廢，唔關老師事唔洗驚
不過你人工高，資助下前線買物資啦
仲有放緊暑假你個人可以出去架嘛
唔打得咪做後排囉，講左幾撚多次呀
有時間妄自菲薄，不如去搵下自已有咩可以做啦，好無？

教通識
有買玩具，買咗幾十k
和理非場合有出嚟行
但都係覺得自己做得唔夠，宜家上網睇住直播，成日都好內疚

連登個登字都錯
你真係教書？

教師就係長期戰嘅最大戰力
講緊十年二十年
呢場仗講真唔係回應五大訴求就完
係講緊香港一直以後嘅民主道路
一眾幼苗靠各位教師好好教導

教師係重要戰線黎

-定策略﹐破佢陣法同部署
-理科研究魔法攻擊同教人點學魔法
-課金
-做物資兵
-心理輔導

打錯字啫，洗唔洗人身攻擊呀

冇好既老師
學生都唔會知史實
愈讀中國愈反中共

長期工作一定會做足，呢個係通識科嘅天識，呢方面可以放心
但短期嘅可以做到啲乜呢

係 全靠我中學中史老師同兩登

大專院校文職都好廢撞正淡季冇野做又要返工，平日就係mon po、課金同轉po

教師好啊，其實可以準備同記錄，再傳俾學生。以前有個中學老師會花時間同學生解釋六四，不過時間都磨滅左佢同佢嘅隊友嘅意志。要keep住record，做下圖，以備不時之需

開學咪感化下小朋友，見以前自己中學老師自己去遊行都是比人投訴教壞細路，明白你地好難做，但小朋友靠你地la

教師 最緊要既就係學生 呢段時間D小學雞同中學學生心情係最複雜的時候 所以老師要多多開解佢地，需知一句救人一句殺人

宜家咪問大家可以點走位囉，求屌醒

我屌你啦，無論係前線，冷氣軍師定文宣，你地有今日，都係老師教出黎架。

年青教師，全黃，建制派個個想搞通識，都係因為驚左D教師咋。

唔好咁自責，無教師嗁教導根本唔會有咁多年青人走出黎
係你教育出我地呢一班為香港抗爭嘅人

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

街招需要你幫忙！

你教咩科呀
不妨用返學術角度，寫下你嘅睇法
如
經濟學：「政府唔回應訴求 點影響經濟？」
數學：「一條方程式 點算遊行數字？」
英文：「點用英文同外國人解釋呢場運動？」
歷史：「原來罷工係自古以來行之有效嘅公民抗命？」
電腦：「10招學識保障自己，加密電話個人資料！」

合理懷疑都叫人身攻擊？

如果你真係教書，見到有舊學生半夜冇車坐冇地方住咪幫下手囉

其實好多老一輩老師係藍絲
唔好對佢地有太多期望
唔屌人廢青偷笑

至於另一班中產出身老師就係突然政治打卡支持香港然後放暑假去旅行

再剩低一班少數先係關心時局出心出力
好似嗰位中槍通識老師真係好勇

我教緊果間學校算係中間偏黃，但90%同事都係離地中產，無乜人關心政治，宜家應該唔少人去緊旅行

fb ig add咗學生嘅話 文宣好有用
千其唔好睇少自己
老師喺社運擔當嘅角色好重要
而家咁啱放暑假所以冇得講啫
開返學之後可以同學生講下政治
教識佢哋要關心時事
灌輸正確價值觀

舉個例子 如果學校高層係紅底
喺早會可能狂插啲示威者
你上堂駁斥返佢已經好有用

守護下一代 由老師做起！

文宣可以用連登d料 用自己方法去傳開

excatly我果間就係咁

別忘記老師都有藍屍

呢d先係真正教畜

低級反間計

紅字 要人餵到埋口既你真係
買gear比前線，要買d咩出去search post啦 海量
去和理非非集會自已帶齊裝唔好累街坊
有無裝tg 加入自已區公海，應援連儂牆街站派傳單等
圖就入gp已經有人整晒比你架啦，印啦派啦貼啦
就算整文宣都唔係剩得圖，字都有需要有執，可以幫手諗下字眼
仲有簽聯署見到有全民mail post就幫手sd個(近期有聲援被捕機師等)

咩都做得㗎
be water
本身有個意思叫你唔好自我局限自我標籤
你咩都做咗先
勇武可以最後先試
再搵樣啱最啱自己做嘅去做

呢個活動好多都係學生
都係邊做邊學
你係老師更加學得快
最怕你唔試下去做啫

做老師唔出得聲，出得聲好易比學校照肺
仲要學校比校長或主任獨濫大權，咩無得say no
只可以乖乖地聽教聽話
利申，自己都係學校工作過，好多學校同我地中共管治手法係無異

我頭先已經覆咗，紅字果啲全部都有做
但仲係覺得好唔夠咁，但又唔夠膽再行前啲

教畜，垃圾

我果間腦細算係開明

8.5 全民三罷

好嘅，多謝你嘅屌醒

我覺得係。好多藍絲

和理非有和理非嘅用處, 缺一不可
- 課金612 支援義士
- 聲援
- 上網屌下五毛/支援
- 罷工
- 和理非遊行

教育下一代

後生果班老師一定唔係

最有用先係你地
教好下一代啦

最緊要教育下一代, 咩係啱咩係錯, 有自己思維, 唔好做港豬

你表明左係黃已經好好了，仲會課金遊行，如果我細路啲老師係咁，我實勁開心

必要時要執仔
唔好比狗咬傷我地未來動樑

閣下係一位教師, 難得開倒連登AC, 請好好諗下點樣表達你想講既野, 宣揚負面意識係五毛常用手段, 被誤會就唔太好啦

教師最重要都係栽培下一代
係香港社運最重要既防線
當年如果唔係中學老師揭示中共既醜惡
今時今日身邊都唔會有咁多中同堅持參與社運

乜原來咁撚黑暗仲諗住畢業之後做老師
諗返起 2014嘅時候班老師都係避而不談

多謝提醒，可能我個topic寫得唔好，係咁批人負評

教師可以爆兵生產大量"暴徒"

暑假爆唔到，呢個係長期工作

係，好能黑暗，好講人事

做咩要同勇武比？你係咪忘記左自己職業既功用？

藍絲大多有咁上下年紀，得罪講句佢地惡得幾耐姐，未來社會既主流政治取向就決定在你班教畜度

玩過aoc就知傳教士點解係最值錢既兵種，你地做教畜收咁貴人工你同我講無用？

老師教育下一代 反洗腦 好撚重要

仲有好多嫁唔出的老女人
好能恐怖

唉，救生員又有咩用

傳教士專剋戰象

冇教師 你字都唔識隻啦

其實大家想「老師」呢個行業有乜集體行動？
醫護、金融、航空、法律等各行各業已經企晒出嚟，但教師好似隱咗型咁

都係要睇腦細係咩人
我個老細笑著口面同你講咩都可以傾，有問題大家商量幫助
點知到講左有咩問題，就會記缺點
眼看好多同事都被辭職
世途險惡，留心為上

你地上堂教書個陣無意中帶下風向
已經可以將未來十年既香港生態大大改變

你唯一職責就係教好香港下一代 唔係個個做到嫁

我已經講咗呢個係長線行動，aoc傳教士都要傳好耐先見效啦
我問緊嘅係短期工作

想你教好啲學生
將正確既知識傳授比佢地，教識分辨是非黑白，已經好有力量

其實教協817有遊行
不如你幫手宣傳下

講真，如果你做學生時，暑假有老師打比你關心下你，你會唔會好開心
就算學生無感覺，家長都認為你係好老師
暑假都可以搵下仔既

我都係老師，但我唔會覺得自己冇用
返工你係教師就教好下一代，
放工放假咪走出黎，多你一個都好多
最重要有資源就課金課金課金！
大家一齊加油！

做和理非
多啲討論政治

傳承下一代正確思想！

你地罷工，姐係全港罷課謹代表全港中小學生多謝你地

10月1又有party

9月1就開學

唔使連登仔教呀？

支持個運動
係自己可接受既範圍付出
唔好諗會唔會有影響
盡做就夠
因為個運動係大家既

屌，我係教協會員都唔知有啲咁嘅行動
教協啲文宣真係好差

感染朋友，行出黎
自己諗下有口幫

你就廢 教師不知幾重要
冇人教書你識撚字

出嚟行
送物資

冇你地班老師作育英才
都唔會有咁多後生覺醒
多謝你地

如果唔係佢地點會有咁多細蚊仔覺醒

從身邊圈子出發
宣揚一下個運動
特別「中立」嗰班
唔好諗係咪成效好耐先見
至少行第一步做咗先

好多野可以做
出黎遊行、做和理非企勇武後面做後盾、print 文宣貼連儂、派傳單、買裝備物資出去
忙都忙死你

唔算
想當年雨革語文科老師會上堂重播now tv新聞
會去分析事件
仲叫我地唔好淨係睇cctvb
歷史科講六四 書本可能得幾句仔帶過
但啲老師會自己上網搵好多關於六四既片俾我地睇
希望我地明辦是非 了解真相
講真 中學個陣我呆下呆下
係啲老師提升我地公民意識
主動了解時事真相
老師有教化作用

仲有接學生放學呢

係暑假黎講 又真係無乜用
但唔好忘記9月1號有萬千莘莘學子
希望你可以作育英才

你本人廢啫 唔好一碌竹打沉一船人

我一直都認為老師係少數唔應該罷工嘅職業，我寧願你5/8翻去上堂 但係唔係拎黎教書而係講下香港而家發生緊咩事 比學生了解多啲 提升下佢地政治參與

但聽過有老師驚比人秋後算帳唔敢講

老師嘅表態同支持係學生最大嘅強心針
在職位上，老師嘅教育亦係最強而不可取替嘅文宣

屌太耐冇翻學 唔記得暑假緊

其實我反而好羨慕你呀！
好多人都真係想日日請小朋友食飯
但我地唔敢呀
我好怕佢地信咗我呢個陌生人
下次又傻傻的信另一個陌生人
如果其中一次係狗都夠害死佢地
既然你可以親自接觸學生
可唔可以幫我抱吓佢地
幫我提佢地要小心為上，我愛你們

可以同學生講 暑假出街玩嘅話要小心
作為學生收到呢啲message會覺得好warm❤️

教畜最緊要係教識一班學生識分辨事非同埋識獨立思考
咁樣已經好足夠，樓主加油，教多啲明白自由嘅重要性嘅學生出黎

正想覆你5/8無堂上

正因為放假一有集會就出
最大團和理非
17/8上街呀

當日就係老師教曉我六四真相同中共既醜陋
我今日先會企出黎
否則我只會係一隻港豬

合約既東家唔打打西家
長約 你惡過佢啦

老師先生教學生思考求真已經完勝啦

我係幼稚園老師，我係721喺金鐘站救走咗筆善款既人，歡迎起底。教育界都可以出一分力，教導好孩子認識社會正發生既事，我地同學生同行，請不要妄自菲薄。老師，加油！

堅持自己信念
我當年都係因為老師不停解釋佔中先覺醒

影印派單張 ,分amyo3非 教下 莘莘學子

你廢姐
元朗又有同工前線俾人拉左

好簡單一句
冇我中學老師係雨傘時點醒我
相信我永遠都唔會行出黎

順便講講我間學校嘅狀況先
通識係全校最差果科，雖然大圍氣氛中間偏黃，但絕大部分人，包括老師同學生，都係政治冷感
721果陣睇到啲學生仲約咗出嚟食飯同玩，其實我whatsapp group睇到好嬲，但係無理由出聲屌佢哋呢個時勢仲卦住玩
好多嘢都收收埋埋唔講得

教師係長遠戰線 培養下一代正確價值觀靠你地

開個ig全部學生自動add曬啦

身為教師，自稱教畜，你唔覺得有問題？

你廢自己廢，大把教師喺呢條路付出好多。

絕對會秋後算帳

整長輩圖囉有生成器

你以為2014 至今d 後生醒覺係因為睇大J 咩

你用考試成績去衡量通識嘅知識？
我真係懷疑你係咪真係教書
定你今年fg?

自嘲冇問題嘅
黑人都自稱nigger

麻煩你睇睇啲內文先，唔好咁快屌住

9月後最有用

教師係最有可能知道邊d學生家長係警察

精神壓力斷社交有時仲有用過暴力抗爭

諗下返學 冇朋友仲悶

當然教師要中立唔可以亂講人資料

下, 教書點會無用呀!!
你做教師可以教到個學生分到是非黑白, 唔好信假新聞, 有同埋心等等, 已經好好
跟住你講埋你教乜科, 睇下你教個科對隻驚有乜幫助

其中一個立會中頭又係老師 邊個話唔上前線

咪開呢d 分化post 啦

又唔係幫到件事

雖然放緊暑假，但老師都可以多啲主動關心學生，同佢哋傾吓偈
呢段時間好需要人關心，尤其是部分同學可能呢幾個月同家人關係破裂
如果佢哋財政上有困難，咪盡量睇吓幫唔幫到手
又或者其實只要你出嚟，就算唔係前線
同學都會覺得原來老師同自己一齊，心靈上再多啲支持
雨傘個陣知道自己嘅中學老師有企出嚟個感覺好好，會好自豪

同埋一個人廢唔廢，唔係睇佢職業
特首好撚垃圾；拎白卡嘅「畫家」好撚勁
同樣係老師，6.12當日眼中槍嘅個位老師依家已經幾乎失明
但佢好廢咩？起碼我完全唔覺

教師某程度上係臥底

有資料一比人知係黃底即死

冇作戰力嫁 警察局臥底都冇作戰力

中學都係因為有老師好用心教書，影響左我對社會睇法，某程度上鼓勵左我去了解社會

盡你最大嘅努力行出黎 幫手 咪得囉
係到淨係問 又自負咁有鬼用
大把教師行出黎啦

多謝你嘅屌醒
其實我係校長、副校面前係扮中間偏藍，好似過到骨
我呢個P牌ac係分身，如果用返主ac怕被起底

屌我嘅重點都唔係講緊成績斷章取義

唔好諗得自己咁偉大
班學生從來都唔需要你為佢地做啲乜，唔好睇小佢地，唔好再覺得佢地係小朋友。
你諗嘅，係為香港，為香港人可以做啲乜。
教畜有好多道德枷鎖，乜都唔可以表態，要中立。要客觀陳述事件俾學生，唔可以帶有任何政治立牆。
但你可以令佢地知道，無論佢地有咩想法/行動，你都會同佢地同行，支持佢地，就足夠。
當我喺自己嘅私人時間，我一樣會對我嘅訴求表達意見，一樣會講粗口。
但唔該你諗下，點解你可以上嚟問人你有乜可以做。
自己棟高床板諗清楚，你係從事教育定係教書？
我唔直接答你，我用例子嚟答你。
馬丁路德金講過，“intelligence plus character, that's the real goal of education. ”
上面講左乜，自己參透下。
有啲職業，除左份糧之外，係需要比其他職業更大嘅使命感。如果你承受唔起依份更大嘅使命感，唔該你諗下你適唔適合。

咪屌人分化住先，麻煩睇睇我有邊一句係分化

人工高可以課金俾義士打甩官司
又可以買裝俾前線保護佢哋
亦可以落街貼文宣係連儂牆話俾市民知點解要支持抗爭
網上鍵盤戰士又可以分享文宣 鼓勵身邊人出嚟支持抗爭
每次遊行都去 每次集會都出現
甚至搵埋同路人老師 一齊度橋一齊落街 互相鼓勵 互相打氣
個無力感就會漸漸消失
好多職業唔關專唔專業事
都會有包袱 覺得自己無專長又唔敢行前線
但係只要你係香港人
你肯企出嚟發一句聲
已經支持緊個運動支持緊個革命
唔好睇小自己

#我係香港人
#8月5我罷工罷市罷買

唔好咁諗
就係有你呢啲好老師，先至會有我地企出嚟
多謝你

課室先係教師嘅戰場
點樣抵抗上頭壓力教應該教嘅書係教師要做嘅事

老師做嘅野唔係一時三刻就得

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

教畜俾人拉仲好易俾位人入

如果我無使命感，我直情唔出post問、唔上連登啦話
我宜家係覺得自己身為老師，只係課金同和理非夢遊，覺得自己參與度好低，想連登仔再屌醒一下可以仲做多邊幾步
你就走嚟講理想

弱唔弱好個人架姐 老師都可以有做運動 又有pe阿sir
文宣都可以返工放工airdrop下比人
唔上前線又可以係後面support前線 cover其他人一齊走
日常如果可以就同學生討論下 佢地可能有唔同立場 但起碼比佢地了解個社會發出咩事 比個途徑佢地關心社會 再慢慢滲透佢地
加油呀老師 教育係好重要唔好放棄

巴打唔好灰心
我見到而家呢D年輕人咁正直咁勇敢
就知道包括巴打在內嘅老師教育得好好
令學生識得明辨是非

做好自己啦，
佢地發夢唔通又話你知咩
慢慢傳開去
影響下一代

唔覺。完

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

教好啲學生，保護前線小朋友，你角色好重要！你同我話你冇用？

與年齡無關，只視乎那些老師對權力的崇拜，還是真心想教育下一代。

咁係廢wo 真係叻既洗撚做老師

作為教師，為香港下一代教導正確觀念就夠，你地既堅持其實好重要，2014年之後我見細路個個抖音飲喜茶傾計都講匪語已經心淡，不過呢兩個月又再睇到希望，多謝老師

有教協證好似唔代表你係教師（學校員工都可以申請）
要拎教師證會好啲

令人民覺醒，就係靠一班明是非既老師

收皮啦，叻人就唔做得老師？智障邏輯

冇職業係廢嘅，今日見到個長年係街到派傳單維生嘅女士，見到佢一到派一到叫人下星期罷工

不分化不割蓆

唔好低估教師影響力,教師好多時都會成為下一代嘅政治啟蒙
除咗教書,為人師表仲會教識學生明辦是非(當然都有好多教畜)
我相信好多後生關心時事,都係因為中學老師會同學生討論時政

我讀舊制,就算冇通識都好,中文阿sir,其它選修科老師都會同學生討論
而家學校入面嘅政治打壓愈黎愈兇險,希望教緊書嘅巴絲可以頂得住

吓，我想問教師同前排有咩抵觸？
我放暑假之前都係日頭教書夜晚爬山，而宜家放暑假既時間就仲適合你去鍛練同埋爬山。

自己做老師都睇唔起自己

你喺味傻撚咗？

好多嘢可以做

有d老師都有打夢online幫手執仔執女

情緒支援又好，經濟支援又好

不過佢哋依家同班夢社工一樣都隱於市

因為黑警依家最撚憎社工同老師

覺得佢哋攪是攪非

唔通大大聲喺前線講「我喺老師，我嚟幫你」？

肯撚定第一個俾文匯大公批鬥到體無完膚

重有兩位犧牲性命以感召大家的是

一位前幼稚園老師

一位將來是老師的教大學生

被控暴動罪又是幼稚園老師

子彈中眼是通識老師

屌你老味！你唔撚喺廢過幼稚園老師吓話？

屌撚醒你。老師月入幾皮，你拎嚟課金online裝備都好呀！重喺到開埋濕鳩post 打擊士氣

上堂正確教育下一代已經好有用
當年64 雨革 太陽花都有幾個唔同老師上堂同我地講發生咩事

精神啟蒙同心理輔導
都係其他職業無可取替架

教育下一代!
香港將來真係係你地手上啦!
我地呢一代之所謂無上一代咁無知，就係因為power of education

課咗幾十喇，麻煩爬吓文先覆

其實老師係教育下一代既過程中係一個影響好大既角色，基本上學生20歲前80%既時間都係學校渡過。你所講、所做既每一樣都會影響到學生。

我自己好慶幸中學有一班好明辨是非、好用心去教導書本以外如何為人處事同批判思考重要性既老師。

5年前跟住老師行過金鐘，5年後既今日，真係會好感激佢哋每一位悉心既教導同埋教誨

最緊要 唔單止老師，每一個職業都有一個共同身分就係香港人 一定要堅守自己既核心價值

繼續課。但唔好撚開濕鳩post 打擊士氣

屌你啦
而家街頭上果班咪你教出黎架囉
仲唔夠呀？
教咗一班咁好嘅細路出黎
屌你

幼教老師
我永遠好佩服佢地
無空堂直落咁同細路玩
是非黑白由細起

上前線無分職業 無分貴賤
前線見

老師，多謝您平時春風化雨，教識我地做人、教我地點汲取知識係最有效。

老師表態直接派定心丸俾學生，兄弟爬山，各有各做！

買玩具俾細路 關心學生邊個冇飯食

開學繼續玩香城online同時追返功課進度 顧住打機荒廢學業就唔好啦
撤回暑期作業 大家都好忙呀今個暑假

放假咁得閒 打去啲烽煙節目製造下輿論囉

主流天賦好屈喎

21/0/9:
召喚流 負責生兵 訓練子代
有兵海 咩raid都推得過喇
教師俾既buff對團隊根本係必須既
種子層數疊上去 一開花
團隊DPS HPS直衝上去

當然唔想跟主流玩法都得既
精神/物理 又或者魔法
睇你想點玩既姐

我記得中學老師講既一句野
老師係以生命（自身）影響生命（學生）
呢句野唔係叫你衝上去擋子彈
而係如何用自己既理解/見識去教導班學生
記住 你地係培育緊下一代
教既唔止係書本止既內容 更要教導普世價值

老師老師，你嘅作用係長期浸出黎㗎多謝老師

唔好咁講，一個好老師係應該教學生有批判性思考 係對香港未來好重要 香港人 加油！

我係80後 大過你地好多
雖然一直都係反建制, 但做過大中華膠 做過和理非

我估我呢代既人會明白

雖然抗爭方式係隨時代而變, 但一d 核心既普世價值係唔會變

當年都係我阿sir 年年同我學講64

西史老師就幫手屌7 中共同大陸先抗衡到中史既洗腦

啱 其實願意多啲關心佢地
引導佢地去思考已經好好

你已經好好唔好灰心
大把5毛教畜仲差，隔離登以前有1隻叫賀倫，1隻叫勝威旺，平日就講玩女叫雞賭馬蒲天光，大事時咪現真身話後生廢大陸點好，說話同廢老無異，賀倫仲係科大畢業，依家佢都4x歲

作為老師，你可能覺得自己只係揸住支咪講兩句人話，改下簿，返下工咁簡單

但好多時候，就係你地無意間一句說話，一次真情剖白，就徹徹底底改變左學生嘅一生。

我無辦法想像，如果當年唔係一個個熱腸熱血嘅老師教過我，我今日會係乜撚野死樣爛人渣。

加油，你係香港人最後嘅戰線。

有心做大把嘢可以做啦
出嚟派下傳單又得
發夢運下物資又得
再唔係課金買下物資都得
都唔好比藉口自己啦
今時今日個個人都好重要架

Hi 前輩
我係2019-20師訓生
啟蒙學生係一世嘅事 唔好氣餒！
每人嘅專業知識專長都唔同 中英好識外語 VA勁可以幫手文宣 數好會計好可以幫基金睇住盤數 電腦好可以寫app chem bio仔可以幫手醫護pharmacy...
另外 唔識嘅技能可以學呀！
共勉之！

利申 文宣絲

你作為一個老師之前你係一個香港人
企出黎

痴線
教師教識學生明辨是非，學貫中西，知古鑑今
保住香港下一代無畀人洗腦洗到個腦紅晒
不知幾重要！！！

唔講，先謝

我都係教畜
無辦法走到最前
咪課下金支持下班學生囉
遊行集會去到就去
5/8雖然我地多數自動罷左工
咪勸下身邊其他朋友一齊罷囉
同學生講野係唔可以太直接講政治既
但教下學生用下腦
有批判思考
接受多D資訊
就無咁易俾人洗到腦架啦

你打多次樓主既論點同結論出黎做咩

55

好多巴絲都話老師要關心一下出去夢遊嘅學生，做心靈同精神支援
但係有個技術性問題：我點搵佢哋出嚟？佢哋唔會大大聲話自己夢遊嘅喎
各位老師可以點搞？

我想講有教協證唔不定係教書，office, lab tech, 工友 , ta 都可以申請

買枝Laser上前線
/買裝備上前線滅火

中文教畜表示，教畜係強勁複合職
輸出可以文宣炮轟政府藍絲
上buff可以保護同情緒支援發夢學生
仲可以做埋兵營，將深藍變淺藍，淺藍變黃
其實本身老師對於學生同家長黎講，已經係好有權威既代表（真．教畜唔計）
唔好妄自菲薄呀巴打

你有兩隻手兩隻腳就夠啦

但教左好幾代人出黎守護香港。

我想問老師會唔會扑野/打飛機？？？？會唔會覺得日頭有威嚴地教書/ 夜晚同老婆扑野嗰種感覺好奇怪？？？？

老師位位都係幾百名學生既KOL
講一句，一呼百應

推
大家幫手諗諗

要教學生課外技能既技術員，半個老師，星期一會罷工

未L驚過，能力者唔怕被炒，大把學校爭住要

唔好自爆 eg仇恨言論 被捕 就好了
要默默教好下一代

無你地班老師，今時今日點會有咁多學生走出黎
唔好睇小自己既每一分力量，大家崗位唔同，做到既野都唔同

可以試下連登搵同行教師 諗下聯合出個教師集會?
金融人都識快閃啦

教育好重要
依家就話暑假者
暑假總會完
要對抗對成個下一代既洗腦, 靠既就係老師
簡直舉足輕重
或者唔係對今次運動, 但對香港既未來好重要

課金都好有用
同埋教育下一代

其實就咁行出嚟就有機會見到啲學生，個學生見到老師會覺得好warm
利申:上次721灣仔和理非見到我阿sir
另外咪add下學生fb ig睇佢哋啲post咪知有冇去發夢，仲可以做心靈輔導關心下學生
加油啊老師你可以利用自身優勢去幫下年青人㗎

唔一定要夢遊先去關心嘛~唔夢遊既都可以關心
做老師關心學生為前題~日後大把機會比你教佢地真正價值觀

我諗聽學生講野，聽佢地講自己嘅內心感受已經好好。

以前老師教識我咩叫8964
文學老師教我咩叫風骨
而家做番老師
就係承傳緊呢個野
85見

話咩學生知發生咩事！ 好多00後仲係掛住挽，追星 當我地為佢地未來努力既時候點解佢地仲可以好似隔岸觀火咁樣！

學校好多山頭主義 又係講埋堆
最大嗰個根本係土皇帝 左右手就好似身邊啲太監咁係度擦鞋
得罪上面高層 你唔使旨意有好日子過
我都比人捽到頂唔順辭左職

樓主得閒可以係啲Facebook page留言反駁下啲藍絲都得～

放鬆吓自己 唔好成日覺得自己做得少

教化下一代
關心社會唔係今日
係呢個時代 係呢個香港所有香港人都要做
就算樓主係教緊幼稚園
佢地終有一日都要面對政府所有荒謬嘅行動
亦都可以令成個社會民主意識提高
減低日後所有運動嘅阻力

加油樓主 多謝你

原諒你啦咁
啟蒙小朋友，其實由返緊學嗰陣就要啟蒙，再唔係就依家去wts group問小朋友有咩想知
而依家你唔係老師就要去現場支持

我覺得唔係喎，教師係開學嘅時候成日接觸學生，咁咪有好多機會向佢地灌輸正確嘅價值觀。雖然當下冇用，但係長期嚟講絕對係唔可以缺少嘅一環

教導下一代正確觀念嘅重任就係佢哋，點會係最廢？如果問嗰個係老師嘅話，我唔准你妄自菲薄

教書係滲透 係長期戰
呢一代嘅抗爭精神 我覺得唔多唔少都關事